7.27 我唔會話你應該做D乜，應該唔做D乜

相信你地負責行動既勇士就算燒村, 拆祠堂, 甚至唔小心殺左人
做文宣既都不會怪責, 一定全力幫你地兜, 幫你地spin
好似圍鳩隻CID狗, 我可以講到市民合力制服冒警人員
但文宣再宣都係有極限的, 唔係萬能, 有時亦會百詞莫辯
所以請行動時停一停, 撚一撚, 考慮一下事情後續會點發展

無論如何, 絕對相信前線判斷, 不會亦不能割蓆
因為你地就係我地, 我地就係你地
大家係比血親還親既兄弟姊妹

只係一個少少呼籲, 同意又好唔同意亦好
大家係坐埋同一條船
隻船有咩事大家係會一齊餵鯊魚架
大家已經係無得翻轉頭

［緊急］彩虹連儂牆打鬥，朋友受左傷想求片

重有時刻評估風險, 注意自身安全
你一條唔係爛命
你呢條命寶貴過 30000隻狗同所有老黑夾埋
已經唔想再有自己友死

三張圖話畀你知圍村黑社會有幾惡

潑左少少少少泠水
冷靜番少少
又係時候振奮下士氣啦喎

何妖家墳多角度拍攝

現在有一些建議，你可以考慮用唔用！
1.現在共產黨破壞《中英聯合聲明》《基本法》《立法會議事規則》《香港法律》要求人大常委，終止《中英聯合聲條約》《基本法無效》立即宣布，立即收回界限街以北，實施『一國一制』。

2.要求英國收回界限街以南

3.明日大改為香港西區和南丫島填海造地，擴大香港面積！

你個方案係同時要求中英國都聽話
但咩都諗下係好事

其實勇武派手足如果喺元朗搵唔到有價值嘅目標，真係唔駛為咗集人而集人，保留實力，不要送命去戰不可能任務。

再揭中共國底牌 無牙老虎的老解

HVT 一定係作為權力象徵既地方 或 策劃721恐襲既人同組織
不過如果俾你地捉到個 2打6 出黎遊街示眾都不失為一個幾好既餘興節目

文宣既工作性質
同果D清理案發現場既清潔工差唔多
hitman用枕頭安靜搞掂目標, 現場好易清理
但如果要快意恩仇, 用刀劈劈劈劈, 亂鎗咁掃
成個現場都血肉橫飛, 點仔細清理都會有漬
所以... 唔好令工友難做, 好嗎 ?

拿, 比喻黎咋, 唔係叫你犯罪呀下

Black Bloc教學

無論做咩都支持, 絕不割蓆.
希望各位手足替天行道時, 一定要保護好自己先, 一個口罩係唔夠的
緊記不被捕原則

［官警鄉黑］飛天南參與三合會活動，參與暴動同恐襲，警察拉左未？

點解會批7.27
農曆 係 六月廿五
日值月破 即六月最凶果日
凡破日 諸事皆不宜
愚昧再卜算出四個字
魚死網破
趟若愚昧卜算相近，即兩邊皆損
港共政府&黑警就是大贏家
況誰是魚，誰是網？
説不定

希望各位再再再三思索

鄉黑不如警察
不會思慮留手
黑警又擺明企係佢地果邊

其實最賤就是黑警
反而發夢去圍警署
要佢交待無警時份
直播新聞明明拍到白衣人手持武器都話見唔到？
新聞片+自拍片都影到不下幾十個打人的暴徒有容有貌
點解唔去捉人？
爲何群眾去警署報警，反而落閘龜縮？

希望各位有智之士不要中港共政府陷阱。

梁天琦民族黨集會演說逐字稿

push

去元郎遊行之前請自備一個哨子